肯坐監的人，就不讓他參選當議員；佔著當議員的人，又不肯坐監；可是外國又只會在議員坐監時有反應。不就卡死了嗎？

肯坐監的人，就不讓他參選當議員；
佔著當議員的人，又不肯坐監；
可是外國又只會在議員坐監時有反應。

不就卡死了嗎？
怕死沒罪，大部分人都怕死。

但怕死你又當甚麼反對派議員？
無人迫你做，是你自己想做的。

怕進入火場，就別當消防員；
怕水，就別當救生員好嗎？
又要當救生員又怕水，會害死人的。
大把人不怕死，快滾開把位子給他們。